催淚彈放水袋，一绝高手

昨日，下午 4 時 25 分左右。無線新聞直播，有示威者身攜膠水袋，見到催淚彈，即拾起放在水袋內。索埋袋口。一绝 👍🏼
睇下有没機會找到再 Share. 💪🏽

畀個機會你

沒
絕

樓主係咪中年人用開手寫板寫字

大陸字

一絕

好耐啦

打番正體中文

Btw 好多耐啦wo

三毛鳩開po刷靚個底